% ltex: language=de-AT
\begin{designnote}
    \subsubsection{Json-Schemas}

    Hier werden die Json-Schemas angegeben, die die Formattierung der Json-Daten
    der jeweiligen Kommunikation definieren.

    \lstinputlisting[language=json, caption=Schema eines Errors]{../../hps/concept/schemas/error.json}
    \lstinputlisting[language=json, caption=Schema der Interface List]{../../hps/concept/schemas/interface_list.json}
    \lstinputlisting[language=json, caption=Schema eines Interfaces]{../../hps/concept/schemas/interface.json}
    \lstinputlisting[language=json, caption=Schema der Transfer List]{../../hps/concept/schemas/transfer_list.json}
    \lstinputlisting[language=json, caption=Schema eines Transfers]{../../hps/concept/schemas/transfer_status.json}

    Die Schemas für Konfiguration und Capabilities sind je nach Interface
    unterschiedlich, für SPI sind diese wie folgt.

    \lstinputlisting[language=json, caption=Schema Capabilities SPI Master]{../../hps/concept/schemas/capabilities/spi_master_capabilities.json}
    \lstinputlisting[language=json, caption=Schema Config SPI Master]{../../hps/concept/schemas/configuration/spi_master_configuration.json}
    
    

\end{designnote}
